可以預期9月選舉投票率唔過50 percent

成份投票名單，邊一個有投票嘅直接入國安公署批閱
有投票嘅非藍絲都係叛國罪

今日可以睇下係唔係仲有一百萬人夠膽上街遊行
就知道仲有冇200萬人夠膽投票去個冇撚用嘅立法會

最重要最緊要嘅就係：留住條命，保護自己！

反而到時佢DQ晒啲本土派
玩高投票率但廢票極多先好睇
仲可以俾國際睇到香港民意 個制度爛到無既畫面

係你支持投廢票ja

我只係預見緊個結果，同諗下原來純粹投票係會有刑事後果

純粹投票係會有刑事後果 <-- 唔會

畀個例子你：北韓